[黑色5毛警告]分化戰術失效 fake news黨全面進駐 一單紅磡站現哂形

5毛狗玩撚左3個月分化 唔撚掂
而家轉玩Fake news 分身鳩推扮互屌 務求達到agenda setting 引導輿論既效果 而真正既資訊po 行動po 你睇入左9月 少幾撚多 大家團火去哂同5毛互屌呀？？？？？？？
對家目的係瓦解連登依個最大人流 資訊最流通 最百花齊放既基地
我地依家係打緊仗 對家玩緊網戰啦 唔該大家醒定啲得唔得
共狗唔須要Literally打爆連登 只要將佢渲染成fake news 基地 我哋最有效既討論區就不攻自破呀 因為會少好多人流呀 而依到既行動同意見 就好難散播到出去呀 !!!!!!
保衛連登!!!!!

推

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

不推fake news

保衛連登依個平台呀

幫推

《If we burn, you burn with us》新歌出爐！！

一單紅磡站 班fake news撚現哂形 得閒推news 唔得閒睇傳media???????

推 fake news狗 推fake狗死全家

幫推

仲有堆通靈黨想將場運動變義和團2.0

行動post唔推 資訊post唔推 一單fake news推幾個post上熱門？？！！

922機場

連登依個平台好危險

應該整合一個list 佢地個account就廢左

香港人日程表提醒事項
— 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 929全球集會 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

本身都有毛 上左國際之後更加多 上連登用少啲腦都唔得

5毛轉玩fake news鳩推洗版 大家唔好傻下傻下入去幫推啦

我唔信真連登仔少過仆街fake news 黨。

921屯門元朗
922 沙田機場

真
屌你老母fake news通靈黨

Fake news撚=前分化撚

仲有班傻既走入去推

一單紅磡站現撚哂形

保衛連登 拒絕fake news

唔好俾人set到agenda 用fake news引導輿論

普通嘅users通常會懶得打字留comment

Fake news鳩推撚死全家

推番行動post啦
922機場
921屯門

不要中計 大家行多一步 拒絕fake news 拒絕推fake news post 唔好同5毛互屌 推番行動post 文宣post 資訊post ok?

Block晒紅磡班可疑狗

好撚on9 一單紅磡10幾個人係到鳩up 咁突發既事長mon appledaily或者立場啦 係連登到鳩推rumors

fake news？ 不推了

唔好俾連登死係自己手上

不推 更加唔好手痕入去屌班5毛 block 哂佢哋等佢哋玩單機

Fake news等於以前班分化撚

睇完post 用腦諗下先
睇下合唔合理, 唔好俾感情控制自己!!!

要求admin考慮將惡意散播假消息既account禁言或bam

淨係推行動post資訊post
今日星期五啦！！！

根本依d突發事睇番即時新聞係最實際

將有關流料account向admin舉報

要求admin考慮將惡意散播假消息既account禁言或bam

921 922都有活動呀

幫你推

921屯門
922機場

有啲topic明顯係fake news就唔好㩒入去
點擊率會影響上熱門

No fact checked no tui

有班人死唔信新聞
係信果D估估下既傳聞.
無證無據講到幾合理都好都唔算係真

推呀對家想令連登成為不被信任既平台！

到時連登充斥 fake news, 就會減低用user既信心，人流流失過多，到時想重建呢個行動平台、重建D人對呢個平台既信心已經太遲

善用不推文回覆
求連仔default 轉做不推文

Push
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：
1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.20
@詳細Template@

見到即block

推...

721 831

見到news不嬲都係查有冇呢回事
唔知點解fake news出完出old news
old news出完出fake new+old news

唔好再同3毛嘈

佢地一定會每一邊幾十人咁互屌引你落場屌

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

fake news的作用就係引你打佢

共產黨新招已出

就係用五毛ac多開幾個活動嘅宣傳

又叫呀打把仔何生亂咁吹下風

分散焦點等大家聚唔到人就唔再出同一個地方

睇嚟去到10.1都係用依招

推 聽日屯門2點見

Fake News

五大訴求 缺一不可
921
-光復屯門公園 (14:00新和里)
-元朗恐襲兩個月靜坐 (19:00元朗站)
922
-和你塞4.0 (12:30留意channel / 連登 / IG 最新消息)
-和你shop (12:00連城/新城市)
924
-《逆權公民》放映會 (19:45各區)

拒絕Fake News
只推行動Post

推啊

仲有今日假NEWS. 話淺水灣果個係尋日係鴨脷洲POPO事件有關,串連埋太子阿傑,根本用緊作文果套當我地藍絲咁搞.

目的 : 真假新聞分不清,令人不再相信任何新聞,沒有所謂核彈新聞.